祝福內房股未來全線崩潰

我燈力無邊，化雲比我屌死左
港樓唔洗跌，內房跌到仆街
港股直隊2萬點
美帝萬歲
習帝

利申持股量0，未來想增持香港白卡

想世界大亂

祝福聲都聽到

其實肥絲係理解能力弱定弱智？

佢有白卡

世界大戰

乜來架？聽落拎左好似𡟚撚巴閉， 但好似又好啱佢。
拎埋右就真係做埋代言人。